足總不追究馬高斯洛祖

全英第一黑哨果然當之無愧

明明就世三用個心口頂佢鞋底

唔小心姐
係到單單打打

英足球仲要曼聯為hehe黃牌負責 已經係逼害緊曼啦

今季手足已經成日逼害我地曼聯引起曼迷不滿
足總棍同曼開戰咪出聲囉 睇下到時邊個輸

追罰hazard

認真想問下有咩理據唔追究?段片仲唔夠清楚

曼聯被控無法有效控制球員，但英足總無法管制好球證質素，又有邊個可以charge the FA? 答案係無

By Vin

如果球證當事睇到而冇處罰，咁就唔可以追究

獌聯不嬲大撚哂嫁啦

幫個球童報仇唔撚得？

吹牙
黑完你都係第6仲想典

佢自己唔識避開典解要入禾地曼年數

正義の踐踏

人地岩岩死左個表兄弟比人發洩下係咪唔得先

最好笑係曼年手足仲覺得足球逼害緊佢地先好野

獌狗咁多年有著數
有少少唔岩心水唔慣好正常

阿先最黑囉屌

4424

世三呢下唔啱

點解夏薩特無黃？
黑哨

普巴之前對祖亞倫玩埋WWE都唔罰啦
落河依下擺明無心

足總

球員靠對腳搵食，一陣比你攝腳搞到打壞左你地車路士賠唔賠得起？

有打籃波都知夏殺特依下係突登攝人腳，如果打籃波夏神比人打死左啦，家下唔罰你仲想點

系禾誤會曼迷拉 珍系黑哨

球證誤判關曼聯咩事？
足總唔追究又關曼聯咩事？
成班怨婦咁

無錯, 當年巴哥用肋骨襲擊伊雲斯都黃啦

明明場波就黑哨🤷🏻‍♂️
足總再搞事即系同我地曼年過吾去姐

普巴場場打人都未紅過啦 呢下算係咩

足總都比獌D魔性震懾左

ching祝你死全家俾我發洩下

拎玩具黎講足球

當年巴哥應該紅
伊雲斯差d 斷腳

總之夏薩特唔岩，落河整親隻腳係咪車路土賠？

5係喎 你要發洩就你死全家先岩喎==

我係獌狗 洗撚講道理牙

丁蟹

狗咩牙咩意思牙

軒達臣又幾好戲插水狗
好輕微接觸姐

好撚明顯萬年唔岩啦清，無啦啦建立個球會出黎害人害己做乜鳩呢

爆肺未呀

屌你老母49000有破壞無建設

冇佐曼聯你地有得屌得咁開心牙

禾刀廢事梨

鷹該罰萬年落非聯賽踢好好反省下就岩架拉

有無華西rider kick搶波圖睇

仆街世三冇撚啦啦訓係到引落河落腳

魔性澎湃 爽啊！！

唔講以為有aa膠痴住

夏薩特出老樹盤根想整斷盧祖, 竟然可以唔洗紅唔追究
黑到

夏殺個下唔追究係球證問題，
佢話睇到唔罰，係曼聯叫佢咁做架咩？
你搵唔搵到呢樣證據出黎？
搵唔到咁關曼聯咩事？

全隊都係mma黎

冇獌狗夠膽入黎吠
繼續追擊班無恥無狗

好煩呀沙狗
無英超 廢隊 怨婦

咁都冇追究

禾地牙利屌49000洗唔洗你教牙

仆街ibra都係訓係到引ibra落腳
但Mings被足總罰撚左停五場
真慘

普巴mma又唔駛 hehe拎黃獌狗又嘈唔合理 rojo踩人又唔駛 不如真係比獌拎士巴拿踢波算啦

你up乜

我驚佢地拎大炮踢都要輸咋

夏薩特無拎黃已經係球證問題啦

唔追啦 頭寒啦

仆你個街矛人入黎駁

死獌狗學人屌熱狗茅
你地拉衫果時明明話矛都唔比呀？

睇球證點睇啫 可吹可唔吹

我痛到仆街